（失戀圍爐）我們都懂的，2021我們重新出發吧

我分享下先
背景:初戀，拍左4年幾拖，5月散
分手頭4個月:都係想一齊返
第5-6個月:想第日(一年後)重新認識再追返
第7個月:想開始過段新關係，但無對象，分唔清係鐘意唔到ex以外嘅人/純粹未遇到想追嘅人

有冇人分享下MOVE ON嘅經歷，等其他人有個方向
或者係做過啲咩肉酸野去挽留，可以圍爐下

祝大家2021可以好好放下

哈 又一pair分手 開心~